[警暴] 制服後不必要武力 27/10

27/10
大約晏晝 5 點搭 9
述德街，太子道西交界

搵黑警記者會答

條片上咗蘋果